apsc 鏡貴過$3000就唔會買

之前聽啲師兄講終有一日會上ff,過$3000嘅apsc鏡係唔值得投資。各位巴打點睇?

呢個年代一直玩APS-C都夠
前提係鏡群要夠，e.g. FUJIFILM

咁索性直上ff啦 定到時又話ff都唔夠玩 要中幅先可以顯出你既技術？

ff鏡過六千我就唔會買， 因為終有一日會上中幅

點得出三千呢個數

手上apsc 鏡全部過3000

呢個都係聽返嚟,我自己都無考究過

三千蚊好多APSC鏡都買唔到

可能因為咁所以先唔算投資 / 入坑

聽大師講 學野啦樓主

今次佢又傻唔曬

含撚貓警報

勿回勿理 當佢空氣

fuji d鏡貴到，剛入xt10 已想轉會
想試下散景人像 35.4過$3000

諗起canon 支$800 50.8都影到類似就

35.4點同50.8

FF用50.8就先叫做差唔多